[蟑權主義]點解人類一見到蟑螂就殺反而蝴蝶就呵謢？

眾生是平等的，昆蟲亦一樣

無人一出世就鐘意做蟑螂

而係一個無罪假定既社會下，點解人類往往要未審先判地判蟑螂死刑？相反你地一見係蝴蝶唔單至唔殺，仲要保䕶影相打卡？有無人可憐下蟑螂？

唔好同我講因為蟑螂污漕樣衰乜乜柒柒，眾生是平等可容許有高低尚之分嗎？

點解人類唔能夠將看待蟑螂與看待蝴蝶睇齊？

利申：文明左冀民主分子

因為佢樣衰同有細菌

因為眾生唔係平等，人類重要過昆蟲。
蟑螂會傳播疾病危害人類而蝴蝶唔會。

你咁樣同希特拉有乜分別呢

冇 咁點

大腸桿菌都係生命
所有細菌都係生命
所有用消毒藥水嘅人都係仆街黎

係囉 咁點丫

呢個世界從來都無平等

點解食豬食牛，唔食狗？

我愛殺就殺

哦 咁點

支持樓主

要接受道德批判同社會制裁

樓主屋企一定同好多曱甴住

少數服從多數
道德標準是建基於人多

希特拉有眼耳口鼻
我有眼耳口鼻
我=希特拉

[member]曲頭圓 [member]

講還講

蝴蝶都好恐怖
佢地本身就係一條核突蟲
人類本身就係一條精蟲
初生個啲個個成隻青蛙咁

蟑你老母螂個臭閪

好撚驚+好撚憎蝴蝶
見到就想用火槍噴鳩佢地

因為小強搶你野食

醫生正仆街

甲由太多 唔靚 完

我開始信第時就算有喪屍都會有喪屍平權組織

我都係
越大隻越多花紋既 越恐怖
飛埋黎 我會起哂雞皮

殺小強係因為驚佢有菌
殺蝴蝶/飛蛾 係因為我好撚驚佢地

殺蟑螂真係好唔人道
所以我屋企廚房養左好多

唔鐘意蝴蝶+1

強烈要求立法嚴懲對甲由用私刑嘅仆街

坑渠老鼠：#metoo

有人養蟑螂，有人殺蝴蝶。
人類都已經唔平等，更何況唔同物種
平等精神係講梗有冇同理心，
你對昆蟲有同理心，自然會保護昆蟲
但唔好意思，蟑螂我真係冇辦法產生同理心

ON9...任何動物都唔會同自己有壞既生物生活喺同一個空間。
關蝴蝶咩事，相反喺甲蟲金龜呢類差不多樣既多數人都會唔會打，因為知對自己無壞。

因為蝴蝶食花蜜，曱甴就食我食既嘢食

我會追撚住d蝴蝶黎斬

返大陸食

靚女同醜女待遇都大不同啦
連登仔應該好明白
咁鍾意靚既蝴蝶殺醜既曱甴又有咩問題

由的做起養蟑螂

見親蝴蝶都殺

成雙成對嗰啲仆街蝴蝶先恐怖 嗰次行山嚇到我差啲碌落山
我俾小強爬過幾次腳，有一次仲從天而降跌咗落我個頭到爬咗成十分鐘先發現 但都無咁憎佢地

反而蝴蝶我試過俾佢地嚇到差啲喊出嚟，真係好討厭

利申藍屍

蟑螂算唔算蝗語？
正常香港人叫開甲由/小強

樓豬仲相信公平

老實講信有公平同信有耶穌冇分別

蝴蝶飛蛾同曱甴都好核突
打字都起雞皮

大自然一向物競天擇
因為自己係生命，所以要同其他物種競爭，對於蟑螂等害蟲，因為會散播病菌危害人類健康，所以要除害。不過切記，除害要最低限度的除害，不是濫殺，亦不是以此為樂。我個人唔支持用殺蟲水，因為中毒的昆蟲有機會被其他捕獵者誤食而中毒，會誤殺其他非與人類直接競爭既生物。
唔追殺蝴蝶，因為佢地無與人類直接競爭，亦係散播病菌，基於人類道德責任，不應該濫殺「無辜」，所以唔應該殺佢地。
Btw, 樓主幾歲

書面語 vs 蝗語

on撚9.
生物能繁衍下去, 先要保護自己族群生存權。
蟑螂成億成萬; 威脅人類生存, 你唔打撚死佢, 佢霸佔埋你生存空間;
蝴蝶無法係城市繁衍, 人類不視為威脅, 你才有心思保䕶佢 (我好撚憎蝴蝶, 核撚故,不視生產,對ecosystem冇貢獻);
物競天擇, 物種存在非必然, 人類能幸存, 全憑心狠手辣;
別以為人類好高尚, 也只衣冠禽獸。
若人類不夠心狠手辣, 早已絕滅, 你死撚左變左靈魂再講乜柒眾生平等

我就好公平見咩蟲都殺

蝴蝶唔會飛入我間屋同食我啲野食 關我撚事咩
人不犯我 我不犯人